獻出P牌每周一po，提議改改口號

林鄭 落地獄 已成共識

求香港人 加油
變
香港人 企出嚟

or

新增口號

為左下一代
我要企出嚟

or

日期 地點
+
企出嚟

eg
828維園
企出嚟

目的 ：比d人支持可以有野做
知道要出嚟

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。